究竟 taught master 既 GPA 有無用？

Distinction / Credit 有無分別

幾時畢業?

有分別
有Distinction嘅話，讀PhD就可以縮短1年
而有Credit或Pass反而分別不大

唔係mphil先可以短一年㗎咩？
Msc都可以？

乜有得咁樣 咁我可能讀啦

Master Distinction 入硬CU JD (好似係)

sorry，係要with dissertation嘅taught master才得